以前好racist 見到中國人就會好唔鍾意

而家發現sensible嘅中國人更值得尊重

尋日坐uber 個司機廣州人 英文好差 好開心有人同佢講中文
本身唔想同中國人講政治 點知佢主動話
香港同澳門咩都好 唯一唔好就係同中國夠近 比共產黨搞亂晒 叫我快啲移民
佢又好留意香港嘅新聞 話支持香港學生
聽到好感動

所以中國人骨子裏 都係怕事
有咩事都係移民 而唔係抗爭

始終呢種中國人都係少數 要喺中國抗議真係唔易

D五毛開口埋口都話，唔鐘意呢到咪走囉
仆你個街，明明係自己屋企，走咩L
中國人就係奴性太重，甘心做cattles
有飽飯就食
等比人收割
再唔係就比人趕

無計 上面環境嚴峻太多
港豬咁既條件仲唔撚罷工